曾經的香港民族論者-李啟迪-我轉變了立場

本身我唔識呢個人，見到佢有份寫《香港民族論》，好好奇點解佢變左咁多
睇完篇訪問好多位都唔明，其實佢而家係咪只係投身商界大染缸之後無左團火，甚至唔認同以前自己講過嘅民族自決

💰

奶共奶出癮

同埋好多問題都答到似是而非咁

你睇之前石禮謙個訪問 你估體制啲人唔知點解香港人要抗爭？ 佢可以揾一千個理由去否認佢所作所為 所以唔洗理人 最重要係你清楚自己爭取係民主 自由 人權 平等呢啲價值觀

合理自己所作所為係心理一個自我保護機制 希望大家對同路人少啲批判 多啲鼓勵

佢最大個問題係，商家佬可以走，咁但係剩低d香港人點算。
同埋佢都點出左一個痛處，就係好似好多示威方法都無用。

之但係：

唔敢正面回應，奶共理虧正常表現

呢篇訪問既意思就係 係香港從商就要奶共
完

湯家驊化

恭喜中共又成功用錢買起一個貪錢香港人既良心

投機主義者姐
睇到商家佬未必個個全心奶共
想係呢班富豪身上搵最大油水
聰明版中間路線
但行選舉睇下中國同藍絲會唔會受呢套啦

中產可能就會buy 類似田少風格
佢都講明自己就係行呢條路

奶共奶到

中產buy就唔洗阿閪門梓都要跳船掛新民黨牌頭行返深藍路線

作為出咗黎返工嘅人我係幾buy二少同鍾國斌某啲言論同做法 但以前我都試過屌藍絲同埋硬碰硬過
人係會變 因為理解多咗香港點運作